CWB 成班企係度等比速龍包抄?

仲要唔少

！！！！！！！

唉！拉能有曬佢啦！講能有到口臭，都以為可以同差佬鬥。